［電腦喇叭］bose companion 50好唔好？

想買個電腦喇叭，bose companion 50好唔好？

Soundbar係咪無咁好？

主要用黎打機、睇戲，有時都會聽下歌（人聲）

筆直大約$3500

你而家用緊邊隻？

Lenovo n年前唔知咩model黎，好垃圾的

Bose soundlink

入支那果d

我都有興趣
但可唔可以連mon出聲？
我見佢係用usb頭 唔知有冇記錯

好似係3.5mm頭黎

推

c5可以usb input, 新一代c50 cut左個usb得返3.5mm aux in

bose不嬲體積細，但聲場同離箱感出色
呢對睇戲打機一流，夠細對，省到檯面空間
但聽歌定位同結像都好一般

c50以下其他bose電腦喇叭不值一提

如果你PC =hdmi=> mon =3.5線=> Bose C50 絕對唔建議
mon既解碼廢到不得了，你咁駁一定浪費晒對喇叭

明白 因為想佢出埋ps4聲

好似幾正咁

利申:無聽過

可以考慮下audioengine

好似有d大

上網無乜bose companion 50既comment咁..

因為垃圾....